有冇韓國民主化歷史 嘅書推介？

韓國有冇？

臺灣有兩本好睇：
百年追求 臺灣民主運動的故事

戰後臺灣政治史 中華民國臺灣化的歷程

冇?

有
韓國學生運動史

係鄭南榕基金會個網站有得免費下載

呢本書係鄭南榕生前極力推介

本書我睇過一小部份
其實韓國人同支那人一樣咁低質
作者本身都係學運分子之一，坐過監，不過有幸唔死得，可以將當年往事寫返出嚟
佢記載當年佢地搞學運，一樣俾韓國廢老話佢地剩係識搞事，阻住軍政府發展經濟

thx
仲有本叫韓國工人

低質但團結
總統都推到坐監

支那有十三億孽畜
咪又係奴才 有撚用